我係咪好任性啊？

係 不過係我揀嘅🥺

愛你唷😘

比幾多人抽插過?

lm

難道你還沒弄清楚

非gay

咩？我係處

我唔鍾意你去捉魚！！！

我無去好耐啦！！！